強烈支持反蒙面法

連登作為真正愛國討論區

當然唔似香討呢啲黃屍論壇咁剩係支持咁簡單
更加應該要支持首先推廣返去偉大嘅祖國

等國內同胞可以切切實實咁享受強國清新空氣
所以話香討班黃屍幾咁歹毒自私

居然只想香港自私去立呢條法

自私咁享受強國清新 潔淨 光榮嘅空氣

所為愛國嘅連登仔實在不齒

堆

推